響poly被狗登記嘅手足快D飛去另一個國家申請政治庇護

冇錢嘅去咗台灣先，雖然台灣冇難民法，但係一定唔會送中/送返香港。滯留一段時間之後會送去加拿大或者其他有難民法嘅國家。
有錢D嘅申請eta，填好張basis of claim form飛去加拿大響機場申請，
link for eta:
basis of claim form:

飛去美國都得，但係要等簽證。入境時交填好咗嘅I-589 form遞交申請。最好響加州入境。
I-589 form:
useful link:

唔好飛去澳洲，澳洲係會將D難民丟入難民營。

德國都係一個好選擇，佢地響魚蛋革命嘅時候收留咗黃台仰。另一個好處係可以唔使申請任何文直接入境。入咗境要之後去當地嘅BAMF office申請。
useful link:

同中國關係惡化得好犀利嘅瑞典都可以一試:

ok

德國都要入難民營

想申請成功嘅話最重要嘅一點係interview要誠實同無所不言。被拘留虐待嘅話講哂究竟發生咗D咩事，要平鋪直敘，唔好有任何誇大或者遺漏。
同埋佢有一點好重要，記得要買雙程機票，單程機票有機會俾狗咬。
行李記得pack返雙程機票中間嘅日數相應嘅衫褲鞋襪。
兩張機票中間嘅日數一定要夠合理，例如唔好去美國淨係去三日兩夜。歐美逃走路線嘅起碼中間要有兩至三個星期。

但係起碼唔會困咗響境外嘅島，澳洲難民係困哂響個叫Naruru嘅島，叫天不應叫地不聞

有用post
多謝巴打！
推推推 保護手足

班狗mon住仲叫人去機場

可以捉d 咩咁都登記左要捉都係遲早既事，分別係係自己屋企定機埸姐

On9少陣啦 當幫忙ok?

冇被登記之下走得甩嘅手足試唔試得?

登記左重走到咩

有D人係有登記但係冇拘捕。

咪撚去瑞典 諗都唔好諗

第一瑞典要住係難民營架

第二，瑞典係唔會理你係香港人
一律當你中國人，所以如果佢唔批你難民身份，佢係會帶你去中國領事館，會幫你買air china機票返香港

識得有個朋友難民申請衰左 要比人送去中國領事館同要遣返 之後佢爬鐵絲網離開左
同埋歐盟地區申請難民 fail 左就10年之內冇得再apply 諗清楚好

一場理大戰 失去左上千義士

push

靜靜地贏

delete post please!!

咪L害死人，要走嘅自然識搵路！！

你咁樣同係poly將個逃生圖share去公海有咩分別！！